如果都係唔封關

假設2月3號成功大三罷
柒婆都係唔封關嘅話
其實係咪等死

我唔想死

大三罷

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

之後應該點做

我會同醫護一齊大三罷